點解唔可以打飛機但可以做愛？

成日見到連登仔話要戒j
講到打j對身體好差
但衡常性行為又係有益身心
其實實際係生理上有咩分別

做愛係心身既享受 而打飛機純粹係身體享受 所以心靈都唔會滿足到

咁對於生理上都係無分別架

因為心靈滿足最重要 心理會影響生理

咁係咪即係只要打飛機嘅過程好開心 心靈上好滿足就得

差不多

因為打完飛機會聖人模式上身 做愛唔會

啲女人好古惑㗎

老老實實，打完飛機我只會覺得失落，做愛係會覺得滿足，一個係消極情緒，一個係正面感受，你話對身體有無影響我唔知，唔講做愛爽幾多，淨係我大腦感受會好大分別。

咁如果對住自己條女打飛機或者條女幫你打飛機呢

射精就一定傷身，平時唔較鬧鐘都起到身，扑完野會唔知醒

我而家打再已經冇失落感